蕭若元：將軍澳嗰個人(周同學)瀕死

由0:15開始

燒山發功,有救了

好多解讀方法wo燒山
準確啲得唔得

唔好再Po呢條友上次時事台得唔 得

燈到又話佢燈，
燈唔到又無人記得

屌你老母成班連登仔信埋D 神秘學，
不如你去信星座啦屌你老母

濟世為懷！

真

多謝燒山

佢只係講翻個事實出黎，唔會燈到
要係預測先會燈中

唔伯瀕死=/=冇事喎

而家最撚多就係燒山po
仲要入面留言都好似template咁
收手喇

唔會

先唔講燈唔燈
政事時事你分析冇問題
人哋身體狀況你都要分析? 老燒真係有病

佢係陳述個事實 無分析
只係連登仔要開個po嘩眾取寵啫

有個五毛黨呀
【Twitter戰線】每一retweet 我捐五毛落運動